港共口交部：香港特區政府發言人嚴厲批評美國對11名中港官員的「所謂」制裁，形容為厚顏無恥及卑鄙

港共詞窮了

美國表示：

發言人係邊個呀

發言人？
政府架構有呢個職位？

今次連聲明都好嬲好嬲

人地外交部就係維持大家個關係
你個口外部就周街樹敵

直接叫口交部代言啦，d 用詞一模一樣

「所謂」

仲發緊夢？

又話一笑置之